請教租盤邊度好，二個人住

請教租盤邊度好，二個人住，有以下要求，請各巴絲俾下意見
1）預算12,000 - 14,000
2）九龍，最緊要交通方便，但不想太嘈雜
3）約300尺，一房
4）十年內樓齡
謝謝賜教

黃埔

不太熟識黃埔，黃埔花園嗎？

長沙灣嗰邊

租都要十年樓齡內..

環海東岸

有冇推介

都係選擇之內

何文田

曉悦 喜遇 應該13k 1房300呎左右
嗰頭仲有好多其他新嘅單棟盤要搵AA介紹

再唔係大角嘴港灣豪庭都幾好
13k可以租到400呎到

黃埔嗰邊所有樓都唔止十年
不過係好住嘅
利申:紅磡二十年居民

感謝各位
搵日走轉黃埔同長沙灣先

啟德大把租盤
近黨鐵
冇咩車